每年都有啲 on9 讀會計大學生讀完 Busi Law 之後當自己係律師

發少陣夢啦

想通了，即將要和社會接軌， 就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。

會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場，先拿Degree。

然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。

成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。

又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。

更加可以有能力為公司制定未來政策。

表現好的話可以入董事會。

簡直是公司主力核心。

我迫不及待好想玩玩了。

跑步未